發唔發覺住大埔已經逃離唔到大埔魔抓

利申大埔已經行到厭晒
有時星期六日想出去行下
但係發覺大埔幾乎乜撚都有
根本唔洗出去
大商場大埔中心 一田 乜撚都有 仲要無強國人
傳統街市 大埔舊街市 舊墟乜都有 買餸又平又靚 唔少住沙田 馬鞍山 c9都入黎餸
戲院又有 基本上臨開場先買飛入都一定有靚位
大埔中心仲要連住幾個細商場
想買平野 民生野乜都夠哂
食完飯想散步沿住條海濱長廊慢慢行 不知幾過癮 條河仲要唔臭
假日想踩單車 踩到沙田 大圍乜撚都夠哂 想踩遠d咪大埔出發踩入元朗
講嘢食 最撚最撚屈機
連鎖店乜都齊 放題 邊爐乜都有
特色野多到不得了 陳漢記 群記 出名到區外人專登入黎食
明星酒家果邊仲有成條食街比你慢慢選擇
基本上你想食乜撚都有 我唔敢講係美食天堂 但一定唔係美食沙漠
最後講交通
火車站沿線唔洗講 沙中線開通埋仲屈機
巴士方便到不得了 去邊都得 大埔中心總站上車 大埔停2 3個站直出吐露港公路 去港島都係半個鐘多少少
所以如果唔係especially要去某一間餐廳/舖頭，我根本諗唔到理由要離開大埔希望大埔可以維持到

戲院？

陳漢記

無戲院
此post已完

已經起緊 就快有了

舉一堆藍店，再望望樓豬個名

秒

無自由行呢個pt會屌打一切缺點
但而家起緊路由粉嶺直通好快大埔都會有一堆藥房

傳說中嘅UA，尻吹咗有冇2年

邊度呀

好揀唔揀 揀大埔黎吹奏 睇到都尷尬...

吹到馬鞍山都入黎買餸

在海濱公園散步大把人講普通話
點會冇強國人？

食到厭9晒，係黃店御千丼高質好食

你究竟係咪住大埔
去港島半個鐘多少少，渣車的士唔塞車都有機會ge

日常生活 大埔真係咩都有

但都總會想出尖沙咀行下街 飲杯酒

大埔真係咩野食都有
低價茶記 大排檔
至而家$500位西餐食牛排 都有

搵日返工時間吐露港係唔塞再講

大埔講食嘢真係唔少
但你叫我諗間性價比高嘅，老實講少到2隻手數哂

但有得簡唔會想住

好多山行

我以前都係咁諗
搬左出九龍之後就唔係

戲院一世都唔會有

大埔人永遠的痛

2015年已經聽過

屌那星, 住大埔次次搭車都好似打機咁, 過完一關又有下一關

好在我都經歷過有戲院嘅大埔, 記得係睇北斗之拳

不能同意更多

識d野。

返港島揸車耐過搭車， 塞完吐露港再塞大老山 dklm

冇乜高級餐廳

住過 樓太舊 條吐露港真心閪 住左4年頂唔順

但退休住真係幾好住 大埔中心全居屋 私樓 d路又闊 有大型商場 物價又低 人質素有禁上下
我諗如果我再買樓我會買返大埔嘅

多謝迦密柏雨校長

大埔新街市 熟食中心真係無撚得輸

睇下有冇人係見証著 由熟食中心舊址搬到去新街市

有無人食過新開 東昌街個間排房 fat belly

睇落每位要成$500up

嗰度都要500up ?!!

羊西冷要$150 100g
一塊都250g即係三百幾蚊
未計野飲 前菜
一定要每位$500up

大埔中心隔離就係大元邨wo
一到夜晚啲mk仔多到
不過其實呢啲新市鎮一直都多mk

唔塞車307 4x分鐘出到灣仔

有細過成日去食早餐/大排檔

除左夜晚時間我唔知幾時係唔塞車
大老山塞，東隧塞，跟住港島再塞，未計有交通意外
返工唔預個半鐘都唔得，今年肺炎就話少左出行

寧願住九龍區囉好無。。。。。

利串 大埔九東都住過

星期六日中午就少啲塞車
但我住慣九東真係頂唔順下下過隧道
不過無得揀就算啦

有乜關係，你返工咪一樣要出去

比起十年前已經少左好多

哈 係大埔搵工囉

大埔係係幾好住 食方面真係無得輸
不過無戲院同個商場唔夠大
其實無乜嘢好行

荃灣先至係

呢間星期一至四 498任屌
但最多食得3塊

開間激安加戲院就完美
但蓮塘開左大撚把大陸豬

我覺得佢算係高質既

翠怡果間鐵板就貴到傻 未食過

依個真,過左8點吐露港係塞到癲。去到沙田都要30分鐘

當年重有銀星先係大埔最美好嘅年代
依家不了

大埔其實有啲似元朗
不過方便少少 離市區無咁遠
但搭車又難啲 要轉車多

大中係sell HK有一田，都幾難塞得落激安
爛地停車場好似話會起第三間街症診所，已無機會起戲院
蓮塘去都去上水啦，遠少少就去沙田元朗啦，點會入大埔

蓮塘巴士去太和
其實你知唔知蓮塘係邊???

過海一定係元朗快
黨鐵25分鐘到南昌轉線

預感蓮塘一車車大媽直落

新峰花園點睇

缺點
講不算遠又不算近
要靠穿梭巴，車位極貴

同一條路上面重起緊樓 泥頭車出出入入
同一路既使用人會愈來愈多

優點
環境清靜
每一期有私人會所
最小都五百尺實尺 夠哂實用

任屌咁抵食
會唔會係垃圾排先

睇黎巴打都有啲歷史

半個鐘多少少?你講半夜呀

太和有咩行？你話入大尾督就話
經香圍園去元朗快過閪

講左10幾年都未有

無戲院注定佢永遠係二線地方

睇完呢個POST即刻審問我女友係未佢出, 佢話佢唔係樓主, 但佢對大埔既依戀同樓主一樣, 令我好懷疑
轉個頭我嬲到返出去煎左隻蛋, 想問下蛋配咩飲品做早餐好?

幾好
次次去飲埋嘢500以內到

應該唔係垃圾排
間嘢都算貴

大埔好住

每隔幾年就開一次空頭支票 屌佢老母

唔會
平時200幾數塊果D

之前唔係話多層停車場收番間茶樓改做戲院咩

規劃係咁